三毛新風向: 美國創造「武漢肺炎」傳播給中國

中共一面叫三毛係牆內散播fake news, 將責任推卸俾美國
一面強迫大陸人冒死復工

嗯，造美国的谣言不怕被封号。

who fking care. 最好全國死清光

最好死全家其他？wfc